劉祖迪（攬鈔鈀）一攞到錢就話同佢無關.....

連個髮形都攬抄埋

好嬲好煽情
啱晒cctoy口味

仲唔捐錢？

我準備好錢啦
等牙祖放低捐錢link

又話唔稀罕啲錢 但又要寫proposal去分人錢

有誠意嘅就去泰晤士河比cash佢啦

拉
攬炒講得有道理唔好再分化

袋左錢梗係唔好再分化啦

人地攬女巴

為左手足搞到咁
課左金未

咁多錢都唔剪下個柒頭

似係最近去咗幾晚高級club
乾哂

係我就down條片
唔好俾佢賺views

順手負評佢